月餅成本10$ 個，憑乜賣250$盒？

如題

個盒值$210

iPhone成本四千幾蚊 憑乜嘢賣成皮

賣100%有良心。
月餅賣600%.

唔買就ok

黃月餅會捐啲返出嚟比手足

廢嬸廢佬要送禮用

自由經濟
佢一千蚊一盒都得
你咪選擇唔買囉
對雙方冇影響

慘得過真係有人會買
d野先會越嚟越貴

yes

季節限定

月餅好難食

十蚊咁貴？

由細到大夾埋都唔知有冇食一個完整

憑本事呃你，點解要解釋

你食大陸月餅
又平又大盒

結婚注冊$715 憑咩幾廿萬擺酒影結婚相

所以從來唔買
等人送
公司d月餅年年多到無人食

唔擺唔影唔註冊得?

咩年代呀
好多人裸婚啦

唔好買,,唔值

你確認成本要四千？

平時買棋子餅一樣食法 蓮蓉 豆沙 不知幾正
真係唔明點解要俾錢月餅商賺
你話父母親節餐最多咪貴50%
月餅貴講緊5-6倍

街邊老婆餅仲好食先7$個
台灣太陽餅貴極都10$ 個

廣告費